聽日有咩活動？！

係遊行啊！！！全世界一齊去維園！！！

128 維園見

128

邊個五毛狗負皮

維園見

剛剛有絲打一個人係銅鑼灣派傳單

推呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

輕輕一推～

屋企要人
拉

推～